(急) 天水圍點去人工島？

我淨係知有E34A去機場
係咪要係收費廣場轉其中一條A線就去到？
唔該各位巴打